落狗屎有咩應變方案

今朝黃雨倒水一樣
如果仲要通頂
大家戶外好容易消耗體力

雨褸，遮，毛巾，水
最基本

雨褸有用過遮

用遮就少左隻手

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

香港人加油 醒啦
不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

帶多件衫換
帶防水嘅用具

狗full gear 應該仲辛苦